建議開個返個火影台

雷切/千鳥

其實火影都結局了，點解熱潮未退

開唔開都沒所謂啦
開左咪又係會有其他野充斥版面，遲下又會話不如開返個鋼鍊台、Hunter台、Fate台啦咁

張飛打岳飛都算，有D都有討論價值，咪當大家釐清下設定
有D野三日唔埋兩日又問一次，又或者換左第二D名詞再問，換湯唔換藥

根本只不過為左曝光率

你宜家咪係火影台囉